\thispagestyle{plain}
\index[in]{Er hält die ganze Welt}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Er hält die ganze Welt}
\index[vw]{Wölflinge!Er hält die ganze Welt}

\beginsong{Er hält die ganze Welt}[]
\vspace{-0.2cm}
\beginverse
1. Er \chord{D}hält die ganze Welt in seiner Hand, \\
/: er hält die \chord{A^7/D}ganze Welt in seiner Hand, :/ \\
Gott hält die \chord{A^7}Welt in seiner \chord{D}Hand. \\
\endverse
\vspace{-0.2cm}
\beginverse
2. Er \chord{D}hält das winzig kleine Baby in seiner Hand, \\
/: er hält das \chord{A^7/D}winzig kleine Baby in seiner Hand, :/ \\
Gott hält das \chord{A^7}Baby in seiner \chord{D}Hand. \\
\endverse
\vspace{-0.2cm}
\beginverse
3. Er \chord{D}hält die Sonne und den Mond in seiner Hand, \\
/: er hält die \chord{A^7/D}Sonne und den Mond in seiner Hand, :/ \\
Gott hält das \chord{A^7}Weltall in seiner \chord{D}Hand. \\
\endverse
\vspace{-0.2cm}
\beginverse
4. Er \chord{D}hält den Wind und den Regen in seiner Hand, \\
/: er hält den \chord{A^7/D}Wind und den Regen in seiner Hand, :/ \\
Gott hält das \chord{A^7}Wetter in seiner \chord{D}Hand. \\
\endverse
\vspace{-0.2cm}
\beginverse
5. Er \chord{D}hält die Tiere und die Pflanzen in seiner Hand, \\
/: er hält die \chord{A^7/D}Tiere und die Pflanzen in seiner Hand, :/ \\
Gott hält die \chord{A^7}Natur in seiner \chord{D}Hand. \\
\endverse
\vspace{-0.2cm}
\beginverse
6. Er \chord{D}hält auch dich und mich in seiner Hand, \\
/: er hält auch \chord{A^7/D}dich und mich in seiner Hand, :/ \\
Gott hält uns \chord{A^7}alle in seiner \chord{D}Hand. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: unbekannt
\end{angaben}
